(失物認領)有冇人唔見左背囊？

Telegram: onebaseagain

推

push

我

Pm我

巴打仲有無執到其他袋？

冇

要佢講到入面有乜先好畀 小心

我都唔見左個袋

收皮啦警犬

Push